\begin{center}
\index{Kåtongfields}
\subsection*{\large{Kåtongfields}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{Cotton Fields}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

Josip va in litin, litin klepp\\
såm bodd naschtans i Kåtnäs laa me mamm sin.\\
Han va bloå, kåtong-kåtongbloå.\\
Han va ylak å skräik å roåla\\
tier an loåg i vaggon mitt i rume,\\
i en rekti kåtongvagg därhäim.\\

Mamm hans sa: ''Kva je e nu fö roålas,\\
näj nu trol ja nov vi flyttar, jag å frassin.\\
Tu je bloå, kåtong-kåtongbloå.''\\
Å så for on åp motårpiede\\
såm e schtjitit streck i Klåckarbackan,\\
å in rekti kåtongfrass sat oåp.\\

Men just vör Bila jälma frassin,\\
så e bar fö tjeljän ut i ditje,\\
i e hlaskåt, gåråt kåtongdik.\\
He va just tenn vör kåtongbodän,\\
fast i anna ditje nier i backan,\\
i e hlaskåt, gåråt kåtongdik.\\

\begin{flushright}
\small{\textit{A. Teir}}
\end{flushright}